---
Title: Dag 20 - Iteratie 2
Date: 2017-12-19
---
Vandaag zou ik een hoorcollege hebben gehad over visuele beïnvloeding maar het was niet goed doorgekomen dat die verplaatst was helaas, hierdoor heb ik hem dus gemist. Wel ben ik naar ondersteunend Nederlands gegaan.